<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudioyj7/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dhwduqwhd/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinneefw/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Fernandefbg/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrilgr8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/song107950/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dukehfc/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonfht/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Eatonef8/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinnegf5f/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalet3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>活摘网:事件报导</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylert7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Colliergh8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Fernande4t2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/22/n8616245.md#1" target="_blank">天津驻军8成有偿服务叫停 含数百敏感项目</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/22/n8616245.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/12/CFP400493134-150x120.jpg" align ="left"></a>12月21日，天津官媒报导，中共军队和武警部队全面停止有偿服务天津试点工作取得了进展，超过8成的有偿服已经停止，其中包含复杂敏感项目452个。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年12月22日 1:05 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/6/n8565782.md#1" target="_blank">是谁打开了“潘多拉的盒子”？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/6/n8565782.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/12/1512102005231160-e1481175311474.jpg" align ="left"></a>在这个国家，在辽阔的土地上曾流传的五千年神传文化，光彩夺目，崇尚敬天重德，天人合一。然而，在过去的60多年里，一个西来幽灵所组建的党，夺取政权，用恐惧与无神论控制人们的思想。17年前，当时的中共党魁江泽民针对一个群体下达了一道命令，开动整部国家机器发动了一个骇人听闻的国家犯罪：活摘器官。至今，社会多个阶层和机构涉案，被卷入这个丑闻的人群超越了国界。交织着谎言.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年12月08日 9:07 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/3/n8555518.md#1" target="_blank">【专访】罗宇揭央视掩盖中共强摘器官罪</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/3/n8555518.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/12/1407161458302639.jpg" align ="left"></a>中共央视《焦点访谈》近日炮制一档专题片，试图掩盖已遭到国际社会曝光和谴责的中共强摘器官罪行。对此，红二代罗宇在接受大纪元专访时对于中共喉舌掩盖罪行的报导进行一一分析和驳斥，他还呼吁国际社会联手制裁中共，将加快促使中共极权制度解体。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年12月04日 8:26 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/15/n8497143.md#1" target="_blank">武警公布停止有偿服务 含375个医疗项目</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/15/n8497143.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/CFP484078882-150x120.jpg" align ="left"></a>11月15日，中共武警部队在济南召开全面停止有偿服务工作总结部署会议。对外公布，武警部队已全面停止1900余项目个，其中有375医疗项目。之前，大纪元曾报导，武警部队有大批的医院涉及参与活摘器官的罪行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月16日 7:26 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/18/n8409585.md#1" target="_blank">黄洁夫为何承认一武警医院涉非法器官移植？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/18/n8409585.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/krluj1o8-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，中共在北京召开首届中国国际器官捐献会。深陷活摘器官丑闻的黄洁夫污蔑反华势力抹黑中共政府，来否认国际指控中共活摘器官罪行。但他同时承认大陆一家武警医院因器官移植出事被摘牌。专家们用事实驳斥了黄洁夫、中共媒体的谎言并透视背后原因。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年10月19日 4:48 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/15/n8400111.md#1" target="_blank">新西兰汽车之旅揭露中共活摘器官罪行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/15/n8400111.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/1-102-150x120.jpg" align ="left"></a>从2016年10月的第一周开始，新西兰法轮功学员陆续在各地城市开始了汽车之旅，揭露中共强行活摘人体器官的罪恶。两周之内，汽车之旅途经十几个城市，所揭露的中共暴行真相震惊很多主流媒体。

新西兰北岛东海岸汽车之旅

第一车队所到的城市包括东海岸的华卡塔尼（Whakatane）、奥珀狄基（Opotiki）、罗托路瓦（Rotorua）、吉斯本（Gisbor.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年10月15日 6:49 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/21/n8324315.md#1" target="_blank">李克强赴联合国 纽约人关注法轮功反迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/21/n8324315.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/09/1609220025231973-150x120.jpg" align ="left"></a>9月18到21日，在中共总理李克强到纽约参加联合国总部召开的第71届峰会期间，纽约当地大报《纽约邮报》全文刊登了《澳大利亚新闻网》的一篇文章，题目是《中国活摘器官的严峻现实》，引起当地人关注。

在曼哈顿联合国附近抗议的法轮功学员中就有在大陆险些成为活摘器官牺牲品的人。正义的纽约行人支持法轮功广传真相、揭露中共骇人罪行。

西媒报活摘罪行 抗议人群中.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年09月22日 7:05 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/12/n8292951.md#1" target="_blank">北京死刑复核研讨会上 教授捅破中共杀人机密</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/12/n8292951.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/09/CFP455044988-150x120.jpg" align ="left"></a>9月11日，中国政法大学终身教授陈光中在北京一个死刑复核收回十周年学术研讨会上透露，近十年死刑立即执行案件总数从万字号变成千字号，无意中捅破了中共用死刑犯器官掩盖活摘法轮功学员器官的谎言。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年09月13日 7:07 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/25/n8237191.md#1" target="_blank">亲历者曝天津东方器官移植中心“黑箱内幕”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/25/n8237191.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1603011503372669-150x120.jpg" align ="left"></a>一位大陆居民近日向大纪元披露了其在天津第一医院即东方器官移植中心工作期间所见内幕，包括韩国医院的著名医生如何成为黑箱操作中介；聘请有双重身份的韩国医生到中国医院作器官移植，而这名医生获得合法的中国户口；器官移植手术后有的人疯了，有的死了，有的出现奇怪的生理变化............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月26日 8:06 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/24/n8233830.md#1" target="_blank">英国逾万人反活摘签名 促首相发声声援</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/24/n8233830.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/2016-8-23-downing_02-ss-e1472068841473-150x120.jpg" align ="left"></a>2016年8月22日，英国法轮大法协会刘博士、海伦女士以及DAFOH（医生反对强摘器官国际组织）代表阿历克斯?陈医师在唐宁街10号首相府，向英国新首相特里莎?梅（Theresa May）呈交汇集一万一千多位英国民众签名的反活摘征签表，并递交了一份呼吁英政府帮助制止中共迫害的请愿信。

据明慧记者唐秀明伦敦报导，这一万一千多个呼吁英国首相采取行动反中共活摘.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月25日 4:05 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/23/n8229198.md#1" target="_blank">黄洁夫感受压力快闪 叶启发被问活摘暴怒</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/23/n8229198.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/SHI-014-150x120.jpg" align ="left"></a>就在香港举行活摘取器官研讨会的当天，涉嫌活摘器官的前中共卫生部副部长黄洁夫，22日出席国际器官移植大会演讲时，几次提到他压力大到睡不着觉。会后，黄洁夫未从正门，而是改从另外的通道悄悄离开。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月23日 9:47 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/22/n8226498.md#1" target="_blank">美议员质疑国际移植专家跟中共存利益关系</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/22/n8226498.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/1-205-150x120.jpg" align ="left"></a>中共官方喉舌新华网刊登一篇对前国际器官移植协会主席德尔莫尼科（Francis L. Delmonico）的专访，以“洗白”中共器官移植系统。但这位专家在美国国会听证会上公开受到国会议员质疑其是否接受红色资金。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月23日 7:41 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/22/n8226266.md#1" target="_blank">生物伦理网站：对中共强摘器官的批评白热化</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/22/n8226266.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/Screen-Shot-2016-08-22-at-12.57.50-PM-150x120.png" align ="left"></a>生物伦理网站bioedge.org报导，随着国际器官移植大会第一次在中国的领土上召开，对中共强摘器官的批评上周达到白热化。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月23日 1:58 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/21/n8223370.md#1" target="_blank">组图：世界政府机构曝光中共活摘器官罪恶</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/21/n8223370.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/1-199-150x120.jpg" align ="left"></a>“中共活摘器官”相继成为联合国大会、美国等各国政府听证会、政府报告关注的焦点。白宫也对此问题进行公开回应。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月22日 10:55 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/21/n8223226.md#1" target="_blank">组图：10年全球行动 制止中共活摘器官（1）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/21/n8223226.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/02/1602241213251695-150x120.jpg" align ="left"></a>中共活摘器官黑幕首先在2006年3月曝光。10年来， 全球法轮功学员及正义人士在世界各地举行模拟演示、绝食抗议、集会游行、新闻发布会以及“SOS汽车之旅”等活动，揭露中共活摘器官罪恶。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月22日 4:21 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/20/n8220188.md#1" target="_blank">涉违规 郑树森论文遭国际器官移植大会拒绝</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/20/n8220188.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/B08I3859-150x120.jpg" align ="left"></a>第26届国际器官移植大会在香港举行，受到国际社会越来越多的质疑。与会的53名中国医生中，浙江大学医学院附属第一医院院长郑树森，国际器官移植大会（TTS) 因怀疑其论文违规而拒绝，郑树森本人目前已经返回杭州。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月20日 3:06 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/14/n8200702.md#1" target="_blank">追查国际：参加港器官移植会的53人涉活摘器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/14/n8200702.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/1-134-150x120.jpg" align ="left"></a>8月18日即将在香港举行的国际器官移植大会已经进入倒计时。总部位于美国的追查国际（追查迫害法轮功国际组织，WOIPFG））8月8日发布通告：即将与会的黄洁夫、郑树森、石炳毅等53个中共医生严重涉嫌参与活摘法轮功学员器官，被立案追查。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月15日 9:14 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/8/n8181725.md#1" target="_blank">网曝“肝衰竭”患者上海华山医院当天肝移植</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/8/n8181725.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/Screen-Shot-2016-08-08-at-11.45.11-AM-150x120.png" align ="left"></a>大陆网站日前爆出一名“肝衰竭”患者入住上海华山医院当天即获得肝源，并成功进行肝移植。其换肝速度之快，令人怀疑器官来源。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月09日 4:54 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/17/n8405888.md#1" target="_blank">丹麦电台：中国器官移植供体到底从哪来？</a><br></h3>2016年9月底，加拿大著名人权律师大卫·麦塔斯（David Matas）在哥本哈根，向丹麦社会各界介绍他与加拿大外交部亚太司前司长大卫·乔高（David Kilgour）和记者伊森·葛特曼（Ethan Gutmann）一起合作的、对发生在中国大规模活体摘取器官罪行的最新调查报告：《血腥的器官摘取/大屠杀：更新版》（Bloody Harvest/The Sl.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年10月18日 12:10 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/14/n8398398.md#1" target="_blank">丹麦《贝林报》专题报导中共活摘器官罪行</a><br></h3>2016年10月12日，丹麦三大日报之一、已有260多年历史的老牌丹麦报纸《贝林报》（Berlingske）发表了该报记者安德森（Mikkel Andersson）署名的两篇文章：《当政治犯被按需杀戮时》和《信仰者被当作器官库》。

这两篇文章占据了该报两个整版的篇幅，深入报导了记者在加拿大著名人权律师大卫?麦塔斯访问丹麦期间，对他所进行的独家专访。
.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年10月15日 1:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/4/n8366076.md#1" target="_blank">瑞典《医生报》：产业化的大规模反人类罪</a><br></h3>瑞典最大的医学专刊《医生报》周刊于九月二十八日，在其网络版上刊登了题为“产业化大规模反人类罪”的专题报导。该周刊是“瑞典医生协会”成员人手一份的医学专刊，也是欧洲最重要的医学杂志之一。

此前一天，九月二十七日星期二，《血腥的器官活摘》（Bloody Harvest）一书的两位作者，加拿大著名人权律师大卫·麦塔斯先生和加拿大前皇家检察官和资深国会议员大卫.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年10月05日 4:37 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/20/n8318478.md#1" target="_blank">澳洲新闻集团：中共摘取人体器官的现实</a><br></h3>明慧网编译澳洲新闻集团（News.com.au）九月十九日报道，试想一下：你被绑架了，在没有任何审讯和定罪的情况下，被关在一个小号里长达几个月或几年。在那儿，中共当局用酷刑折磨你，强迫你看诬蔑录像，让你跟中共保持一致的观点。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年09月20日 3:26 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/19/n8315455.md#1" target="_blank">澳洲新闻网：中共盗取人体器官的现实</a><br></h3>继连续发布采访报道《中共惩教机构里的极端酷刑》和《法轮功学员因信仰被关“洗脑班”遭酷刑》之后，澳洲新闻网（news.com.au）今日又隆重推出了该系列报道之三——《中共盗取人体器官的现实》。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年09月19日 9:48 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/12/n8291404.md#1" target="_blank">玉清心：大陆游客说一个邻居换过二个肝</a><br></h3>近日，在巴黎艾菲尔铁塔下，一位大陆游客对给她讲真相的法轮功学员说：“你说的活摘器官，我相信。因为我家邻居住的一个人，他特别有钱人，十多年前患晚期肝癌，后来做了肝移植，我知道他先后用了两个人的肝，都是健康年轻人的。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年09月12日 7:38 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/9/n8284422.md#1" target="_blank">加拿大世界小姐：中共在按需活摘人体器官</a><br></h3>由加拿大世界小姐林耶凡小姐主演的电视剧?血刃?于周二（9月6日）在英国议会上演， BBC 时事节目The World Tonight 和 Impact 两个节目于周三采访了林耶凡小姐。

林耶凡小姐在The World Tonight 节目上说：“中共的医院在其官方网站上的广告上承诺，他们可以在两周的时间内为急需器官移植的病患找到活的器官捐赠人，而且他们.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年09月10日 4:44 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/14/n8200756.md#1" target="_blank">赵存贵被山西监狱迫害致死 疑被活摘器官</a><br></h3>近日，山西晋中监狱通知家属，法轮功学员赵存贵在太原109医院（新康监狱）死亡。监狱强行火化尸体，拒不让家属见尸。家属怀疑其被活摘器官。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月15日 6:18 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/11/n8192057.md#1" target="_blank">军队反腐“风暴眼” 总后勤军改下续被整肃</a><br></h3>近日陆媒报导，总后勤部成为军队反腐“风暴眼”，在这次军改中变身为军委后勤保障部，正在进行住房建设项目专项清理整治工作，下一步将停止有偿服务的复杂敏感项目。中国问题专家认为，总后勤部复杂敏感项目最核心的就是活摘器官问题，这事传出将对中共政权造成根本性的动摇。

《北京青年报》时政微信公号“政知局”9日撰文披露，“军改”中，中央军委机关由原四总部（总参谋部、.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月12日 3:26 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/4/n8169303.md#1" target="_blank">参加香港器官移植大会的中国医生被控杀人</a><br></h3>8月18日－23日，世界器官移植大会将在香港举行。但是参加这个器官移植大会的数位中国医生被指控大规模杀人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月05日 12:29 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/2/n8159920.md#1" target="_blank">加媒：大街小巷都有中共活摘罪行被曝光</a><br></h3>加拿大多家媒体近日曝光中共活摘法轮功学员器官的暴行，表示法轮功学员正在跨越加拿大，把中共迫害真相带到这个国家的大街小巷。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月02日 2:37 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/31/n8154543.md#1" target="_blank">香港器官移植大会在即 国际社会担忧</a><br></h3>美国华府一位华人读者余女士近日向大纪元爆料，她原来在国内著名医科大学的一位蒋姓同学，2010年夏天在英国患了肝硬化并怀疑有癌变，生命垂危，英国医生建议做肝移植但等不到肝源。消息传来，北京的同学们极力怂恿他回国换肝。结果自他飞回北京，从查体验血做配型，到最后做上肝移植手术，只用了短短的18天。

同学在电子邮件中透露，蒋移植的肝脏是北大人民医院泌尿外科主任.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月01日 2:17 PM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5877_3.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5877.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5877_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5877_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;4&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5877_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5877_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5877_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5877_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5877_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5877_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5877_5.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5877_4.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5877_4.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5877_4.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf5877_4.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf5877_4.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
